# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openfoundry 0.1\n"
"POT-Creation-Date: 2010-05-21 09:47-0000\n"
"PO-Revision-Date: 2007-05-16 03:50-0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: app/helpers/application_helper.rb:-
msgid "tagging"
msgstr ""

#: app/helpers/application_helper.rb:-
msgid "Tagging|Tag"
msgstr ""

#: app/helpers/application_helper.rb:-
msgid "Tagging|Taggable"
msgstr ""

#: app/helpers/application_helper.rb:-
msgid "Tagging|Taggable type"
msgstr ""

#: app/helpers/application_helper.rb:-
#, fuzzy
msgid "Tagging|Created at"
msgstr "建立時間"

#: app/helpers/application_helper.rb:-
#, fuzzy
msgid "Tagging|Updated at"
msgstr "修改時間"

#: app/helpers/application_helper.rb:-
msgid "tag"
msgstr ""

#: app/helpers/application_helper.rb:-
#, fuzzy
msgid "Tag|Name"
msgstr "圖片名稱"

#: app/helpers/application_helper.rb:59
msgid "Project Releases"
msgstr "專案釋出"

#: app/helpers/application_helper.rb:62 app/models/user.rb:-
msgid "user"
msgstr "使用者"

#: app/helpers/application_helper.rb:65 app/views/projects/_list.html.erb:3
msgid "Project Listing"
msgstr "專案列表"

#: app/helpers/application_helper.rb:68
#: app/controllers/category_controller.rb:20
msgid "Project Category"
msgstr "專案分類"

#: app/helpers/application_helper.rb:71 app/controllers/news_controller.rb:27
#: app/views/news/_listn.html.erb:5 app/views/news/_listn.html.erb:22
#: app/views/news/_listn.html.erb:25
msgid "Project News"
msgstr "專案新聞"

#: app/helpers/application_helper.rb:74 app/controllers/jobs_controller.rb:8
#: app/controllers/jobs_controller.rb:27
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:17
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:51
#: app/views/projects/_menu.html.erb:9
msgid "Help Wanted"
msgstr "徵求伙伴"

#: app/helpers/application_helper.rb:77
#: app/controllers/citations_controller.rb:8
#: app/controllers/citations_controller.rb:27
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:15
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:49
#: app/views/projects/_menu.html.erb:7
msgid "Citations"
msgstr "引用資訊"

#: app/helpers/application_helper.rb:80
#: app/controllers/references_controller.rb:8
#: app/controllers/references_controller.rb:27
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:16
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:50
#: app/views/projects/_menu.html.erb:8
msgid "References"
msgstr "參考文獻"

#: app/helpers/application_helper.rb:83
msgid "Issue Tracker"
msgstr "待辦事項"

#: app/helpers/application_helper.rb:86
#: app/controllers/releases_controller.rb:77
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:31
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:88
#: app/views/projects/project_board.html.erb:14
#: app/views/projects/_menu.html.erb:34
msgid "Downloads"
msgstr "下載區"

#: app/helpers/application_helper.rb:89
#: app/controllers/releases_controller.rb:49
msgid "Top Downloads"
msgstr "下載排行"

#: app/helpers/application_helper.rb:92
#: app/controllers/releases_controller.rb:63
#: app/views/releases/_new_releases.html.erb:6
#: app/views/releases/_new_releases.html.erb:21
#: app/views/releases/_new_releases.html.erb:24
msgid "Latest Releases"
msgstr "最新釋出專案"

#: app/helpers/application_helper.rb:95
#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:68
msgid "Help"
msgstr "協助"

#: app/helpers/application_helper.rb:98
msgid "Survey"
msgstr "下載者資料"

#: app/helpers/application_helper.rb:101
#: app/controllers/webhosting_controller.rb:3
#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:21
#: app/views/partials/_home_menu.html.erb:26
msgid "menu_WebHosting"
msgstr "專案網頁空間"

#: app/helpers/application_helper.rb:106 app/helpers/application_helper.rb:109
msgid "breadcrumb|"
msgstr ""

#: app/helpers/application_helper.rb:142
#: app/views/layouts/integration.html.erb:74
#: app/views/layouts/integration.html.erb:108
msgid "Projects"
msgstr "專案"

#: app/helpers/application_helper.rb:292 app/helpers/application_helper.rb:337
#: app/views/projects/new.html.erb:2
msgid "required_icon"
msgstr "必填"

#: app/models/category.rb:-
#, fuzzy
msgid "category"
msgstr "專案分類"

#: app/models/category.rb:-
#, fuzzy
msgid "Category|Name"
msgstr "圖片名稱"

#: app/models/category.rb:-
msgid "Category|Parent"
msgstr ""

#: app/models/category.rb:-
#, fuzzy
msgid "Category|Creator"
msgstr "建立者"

#: app/models/category.rb:-
#, fuzzy
msgid "Category|Description"
msgstr "描述"

#: app/models/category.rb:-
#, fuzzy
msgid "Category|Created at"
msgstr "建立時間"

#: app/models/category.rb:-
#, fuzzy
msgid "Category|Updated at"
msgstr "修改時間"

#: app/models/category.rb:-
#, fuzzy
msgid "Category|Updated by"
msgstr "修改者"

#: app/models/category.rb:3
msgid "breadcrumb|vcs_access"
msgstr "版本控制存取方式"

#: app/models/category.rb:4
msgid "breadcrumb|my_projects"
msgstr "我參與的專案"

#: app/models/category.rb:5
msgid "breadcrumb|login"
msgstr "登入"

#: app/models/category.rb:6
msgid "breadcrumb|new"
msgstr "新增"

#: app/models/category.rb:7
msgid "breadcrumb|home"
msgstr "我的首頁"

#: app/models/category.rb:8
msgid "breadcrumb|edit"
msgstr "編輯"

#: app/models/category.rb:9
msgid "breadcrumb|owner"
msgstr "所有者"

#: app/models/category.rb:10
msgid "breadcrumb|creator"
msgstr "建立者"

#: app/models/category.rb:11
msgid "breadcrumb|requestor"
msgstr "請求者"

#: app/models/category.rb:12
msgid "breadcrumb|lastupdatedby"
msgstr "最近更動"

#: app/models/category.rb:13
msgid "breadcrumb|site_admin"
msgstr "站台管理"

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Icon"
msgstr "圖像"

#: app/models/user.rb:- app/views/user/_edit.html.erb:5
msgid "User|Login"
msgstr "帳號名稱"

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Salted password"
msgstr "密碼(加密)"

#: app/models/user.rb:- app/views/user/_email.html.erb:4
#: app/views/user/_email.html.erb:12 app/views/user/forgot_password.html.erb:8
msgid "User|Email"
msgstr "電子郵件"

#: app/models/user.rb:- app/views/user/_edit.html.erb:10
msgid "User|Realname"
msgstr "真實姓名"

#: app/models/user.rb:- app/views/user/_edit.html.erb:12
msgid "User|Homepage"
msgstr "個人首頁"

#: app/models/user.rb:- app/views/user/_edit.html.erb:14
msgid "User|Bio"
msgstr "自我描述"

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Identity url"
msgstr "OpenID識別網址"

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Salt"
msgstr "密碼(token)"

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Verified"
msgstr "已驗證"

#: app/models/user.rb:-
#, fuzzy
msgid "User|Role"
msgstr "真實姓名"

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Security token"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
#, fuzzy
msgid "User|Token expiry"
msgstr "時區"

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Status"
msgstr "狀態"

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Delete after"
msgstr "將要刪除"

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Created at"
msgstr "建立時間"

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Updated at"
msgstr "上次修改時間"

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Logged in at"
msgstr "上次登入時間"

#: app/models/user.rb:- app/views/user/_edit.html.erb:16
msgid "User|Language"
msgstr "語言"

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Timezone"
msgstr "時區"

#: app/models/release.rb:-
msgid "release"
msgstr "規畫釋出"

#: app/models/release.rb:-
msgid "Release|Icon"
msgstr "圖示"

#: app/models/release.rb:-
msgid "Release|Project"
msgstr "所屬專案"

#: app/models/release.rb:-
msgid "Release|Name"
msgstr "名稱"

#: app/models/release.rb:-
msgid "Release|Description"
msgstr "描述"

#: app/models/release.rb:-
msgid "Release|Version"
msgstr "版本號"

#: app/models/release.rb:-
msgid "Release|Due"
msgstr "釋出時間"

#: app/models/release.rb:-
msgid "Release|Status"
msgstr "狀態"

#: app/models/release.rb:-
msgid "Release|Created at"
msgstr "建立時間"

#: app/models/release.rb:-
msgid "Release|Updated at"
msgstr "更新時間"

#: app/models/release.rb:-
msgid "Release|Creator"
msgstr "建立者"

#: app/models/release.rb:-
msgid "Release|Release counter"
msgstr "下載次數"

#: app/models/release.rb:-
msgid "Release|Updated by"
msgstr "更新者"

#: app/models/release.rb:19
msgid "PREPARING"
msgstr "準備中(Preparing)"

#: app/models/release.rb:20 app/models/project.rb:12
msgid "RELEASED"
msgstr "釋出(Released)"

#: app/models/event.rb:-
#, fuzzy
msgid "event"
msgstr "重設"

#: app/models/event.rb:-
#, fuzzy
msgid "Event|Subject"
msgstr "標題"

#: app/models/event.rb:-
#, fuzzy
msgid "Event|Starts"
msgstr "專案狀態"

#: app/models/event.rb:-
msgid "Event|Due"
msgstr ""

#: app/models/event.rb:-
#, fuzzy
msgid "Event|Owner"
msgstr "所有者"

#: app/models/event.rb:-
#, fuzzy
msgid "Event|Version"
msgstr "版本號"

#: app/models/event.rb:-
#, fuzzy
msgid "Event|Project"
msgstr "專案"

#: app/models/event.rb:-
#, fuzzy
msgid "Event|Creator"
msgstr "建立者"

#: app/models/event.rb:-
#, fuzzy
msgid "Event|Created at"
msgstr "建立時間"

#: app/models/event.rb:-
#, fuzzy
msgid "Event|Updated at"
msgstr "上次修改時間"

#: app/models/event.rb:-
#, fuzzy
msgid "Event|Updated by"
msgstr "修改者"

#: app/models/image.rb:-
msgid "image"
msgstr ""

#: app/models/image.rb:-
msgid "Image|Name"
msgstr "圖片名稱"

#: app/models/image.rb:-
#, fuzzy
msgid "Image|Meta"
msgstr "圖片名稱"

#: app/models/image.rb:-
msgid "Image|Comment"
msgstr "註解"

#: app/models/image.rb:-
#, fuzzy
msgid "Image|Data"
msgstr "圖片名稱"

#: app/models/image.rb:12
msgid "Image|Picture only"
msgstr ""

#: app/models/license.rb:-
#, fuzzy
msgid "license"
msgstr "其他"

#: app/models/license.rb:-
#, fuzzy
msgid "License|Name"
msgstr "名稱"

#: app/models/license.rb:-
msgid "License|Domain"
msgstr ""

#: app/models/license.rb:-
#, fuzzy
msgid "License|Url"
msgstr "授權指引/精靈"

#: app/models/license.rb:-
#, fuzzy
msgid "License|Created at"
msgstr "建立時間"

#: app/models/license.rb:-
#, fuzzy
msgid "License|Updated at"
msgstr "上次修改時間"

#: app/models/license.rb:-
#, fuzzy
msgid "License|Projects count"
msgstr "專案下載次數"

#: app/models/session.rb:- app/controllers/openfoundry_controller.rb:-
msgid "session"
msgstr ""

#: app/models/session.rb:-
msgid "Session|Session"
msgstr ""

#: app/models/session.rb:-
#, fuzzy
msgid "Session|Host"
msgstr "建立時間"

#: app/models/session.rb:-
#, fuzzy
msgid "Session|User"
msgstr "更新時間"

#: app/models/session.rb:-
#, fuzzy
msgid "Session|Data"
msgstr "建立時間"

#: app/models/session.rb:-
msgid "Session|Created at"
msgstr "建立時間"

#: app/models/session.rb:-
msgid "Session|Updated at"
msgstr "更新時間"

#: app/models/function.rb:-
#, fuzzy
msgid "function"
msgstr "名稱"

#: app/models/function.rb:-
msgid "Function|Name"
msgstr "名稱"

#: app/models/function.rb:-
#, fuzzy
msgid "Function|Module"
msgstr "名稱"

#: app/models/function.rb:-
msgid "Function|Description"
msgstr "描述"

#: app/models/function.rb:-
msgid "Function|Created at"
msgstr "建立時間"

#: app/models/function.rb:-
msgid "Function|Updated at"
msgstr "上次修改時間"

#: app/models/function.rb:-
msgid "Function|Updated by"
msgstr "修改者"

#: app/models/function.rb:71
msgid "Permission|Modify Project Information"
msgstr "管理'專案資訊'"

#: app/models/function.rb:72
msgid "Permission|Add/Remove Project Members"
msgstr "管理'專案成員'"

#: app/models/function.rb:73
msgid "Permission|Edit Role Permissions"
msgstr "管理'成員權限'"

#: app/models/function.rb:74
msgid "Permission|Manage Releases"
msgstr "管理'專案釋出'"

#: app/models/function.rb:75
msgid "Permission|Manage News"
msgstr "管理'專案新聞'"

#: app/models/function.rb:76
msgid "Permission|Manage Help Wanted"
msgstr "管理'徵求伙伴'"

#: app/models/function.rb:77
msgid "Permission|Manage Citations"
msgstr "管理'引用資訊'"

#: app/models/function.rb:78
msgid "Permission|Manage References"
msgstr "管理'參考文獻'"

#: app/models/function.rb:79
msgid "Permission|Manage Kwiki Pages"
msgstr "管理'共同筆記'"

#: app/models/function.rb:80
msgid "Permission|Set As Tracker Admin"
msgstr "委任'待辦事項'的管理員副本"

#: app/models/function.rb:81
msgid "Permission|Set As Tracker CC"
msgstr "委任'待辦事項'的副本"

#: app/models/function.rb:82
msgid "Permission|Manage Sympa Mailing Lists"
msgstr "管理'通訊論壇'"

#: app/models/function.rb:83
msgid "Permission|Commit Changes"
msgstr "管理'版本控制'"

#: app/models/function.rb:84
msgid "Permission|Ftp Access"
msgstr "FTP上傳權限"

#: app/models/function.rb:85
msgid "Permission|Manager Download Surveys"
msgstr "管理'專案下載者資訊'"

#: app/models/survey.rb:-
#, fuzzy
msgid "survey"
msgstr "下載者資料"

#: app/models/survey.rb:-
msgid "Survey|Fileentity"
msgstr "檔案"

#: app/models/survey.rb:-
msgid "Survey|Resource"
msgstr "復原"

#: app/models/survey.rb:-
msgid "Survey|Prompt"
msgstr "非必填"

#: app/models/survey.rb:35
msgid "survey|hidden"
msgstr "隱藏"

#: app/models/survey.rb:36
msgid "survey|optional"
msgstr "選填"

#: app/models/survey.rb:37
msgid "survey|mandatory"
msgstr "必填"

#: app/models/survey.rb:39
msgid "survey|name"
msgstr "大名"

#: app/models/survey.rb:40
msgid "survey|email"
msgstr "電子郵件"

#: app/models/survey.rb:41
msgid "survey|purpose"
msgstr "目的"

#: app/models/survey.rb:42
msgid "survey|homepage"
msgstr "個人首頁"

#: app/models/survey.rb:43
msgid "survey|citation"
msgstr "引用資訊"

#: app/models/survey.rb:44
msgid "survey|contact"
msgstr "連絡方式"

#: app/models/survey.rb:45
msgid "survey|occupation"
msgstr "職業"

#: app/models/survey.rb:46
msgid "survey|age"
msgstr "年齡"

#: app/models/survey.rb:47
msgid "survey|interests"
msgstr "興趣"

#: app/models/survey.rb:48
msgid "survey|skills"
msgstr "專長"

#: app/models/downloader.rb:-
#, fuzzy
msgid "downloader"
msgstr "下載"

#: app/models/downloader.rb:-
#, fuzzy
msgid "Downloader|Name"
msgstr "下載"

#: app/models/downloader.rb:-
#, fuzzy
msgid "Downloader|Email"
msgstr "下載"

#: app/models/downloader.rb:-
#, fuzzy
msgid "Downloader|Purpose"
msgstr "下載區"

#: app/models/downloader.rb:-
#, fuzzy
msgid "Downloader|Homepage"
msgstr "個人首頁"

#: app/models/downloader.rb:-
#, fuzzy
msgid "Downloader|Citation"
msgstr "下載列表"

#: app/models/downloader.rb:-
#, fuzzy
msgid "Downloader|Contact"
msgstr "下載數"

#: app/models/downloader.rb:-
#, fuzzy
msgid "Downloader|Occupation"
msgstr "下載數"

#: app/models/downloader.rb:-
#, fuzzy
msgid "Downloader|Age"
msgstr "下載"

#: app/models/downloader.rb:-
#, fuzzy
msgid "Downloader|Interests"
msgstr "下載次數 "

#: app/models/downloader.rb:-
#, fuzzy
msgid "Downloader|Skills"
msgstr "下載區"

#: app/models/downloader.rb:-
#, fuzzy
msgid "Downloader|Project"
msgstr "所屬專案"

#: app/models/downloader.rb:-
#, fuzzy
msgid "Downloader|Creator"
msgstr "建立者"

#: app/models/downloader.rb:-
#, fuzzy
msgid "Downloader|Created at"
msgstr "建立時間"

#: app/models/downloader.rb:-
#, fuzzy
msgid "Downloader|Updated at"
msgstr "上次修改時間"

#: app/models/downloader.rb:-
#, fuzzy
msgid "Downloader|Updated by"
msgstr "修改者"

#: app/models/downloader.rb:-
#, fuzzy
msgid "Downloader|File"
msgstr "下載"

#: app/models/downloader.rb:-
#, fuzzy
msgid "Downloader|Fileentity"
msgstr "檔案"

#: app/models/downloader.rb:-
#, fuzzy
msgid "Downloader|User"
msgstr "下載區"

#: app/models/downloader.rb:-
#, fuzzy
msgid "Downloader|Release"
msgstr "下載區"

#: app/models/reference.rb:-
msgid "reference"
msgstr "參考文獻"

#: app/models/reference.rb:- app/views/references/_form.html.erb:5
#: app/views/references/show.html.erb:3
msgid "Reference|Source"
msgstr "文獻來源"

#: app/models/reference.rb:-
msgid "Reference|Project"
msgstr "所屬專案"

#: app/models/reference.rb:-
msgid "Reference|Status"
msgstr "狀態"

#: app/models/reference.rb:-
msgid "Reference|Creator"
msgstr "建立者"

#: app/models/reference.rb:-
msgid "Reference|Created at"
msgstr "建立時間"

#: app/models/reference.rb:-
msgid "Reference|Updated at"
msgstr "更新時間"

#: app/models/reference.rb:-
msgid "Reference|Updated by"
msgstr "更新者"

#: app/models/reference.rb:5 app/models/job.rb:31 app/models/job.rb:32
#: app/models/citation.rb:5 app/models/citation.rb:6 app/models/citation.rb:7
#: app/models/citation.rb:8 app/models/citation.rb:9 app/models/news.rb:32
#: app/models/news.rb:33
msgid "Length range is "
msgstr ""

#: app/models/reference.rb:6 app/models/job.rb:33 app/models/citation.rb:10
#: app/models/news.rb:34
msgid "Not a valid value"
msgstr ""

#: app/models/role.rb:-
msgid "role"
msgstr ""

#: app/models/role.rb:-
#, fuzzy
msgid "Role|Name"
msgstr "名稱"

#: app/models/role.rb:-
msgid "Role|Authorizable type"
msgstr ""

#: app/models/role.rb:-
msgid "Role|Authorizable"
msgstr ""

#: app/models/role.rb:-
#, fuzzy
msgid "Role|Created at"
msgstr "建立時間"

#: app/models/role.rb:-
#, fuzzy
msgid "Role|Updated at"
msgstr "修改者"

#: app/models/role.rb:-
#, fuzzy
msgid "Role|Creator"
msgstr "建立者"

#: app/models/role.rb:-
msgid "Role|Updated by"
msgstr "修改者"

#: app/models/role.rb:13
msgid "Group \"Admin\" CAN NOT be EMPTY."
msgstr "Admin群組至少要有一人"

#: app/models/role.rb:44
msgid "This will remove User form this Group, are you sure?"
msgstr "這會將使用者從該群組移除, 請確認一次"

#: app/models/role.rb:45
msgid "This will add User to this Group, are you sure?"
msgstr "這會將使用者加入該群組, 請確認一次"

#: app/models/project.rb:-
msgid "project"
msgstr "專案"

#: app/models/project.rb:-
#, fuzzy
msgid "Project|Icon"
msgstr "版本控制系統"

#: app/models/project.rb:- app/views/projects/_basic.html.erb:43
msgid "Project|Name"
msgstr "專案代號"

#: app/models/project.rb:- app/views/projects/_basic.html.erb:32
msgid "Project|Summary"
msgstr "專案摘要"

#: app/models/project.rb:-
msgid "Project|Rationale"
msgstr "註冊原因"

#: app/models/project.rb:- app/views/projects/_basic.html.erb:44
msgid "Project|Description"
msgstr "專案描述"

#: app/models/project.rb:- app/views/projects/_basic.html.erb:46
msgid "Project|Contactinfo"
msgstr "連絡方式"

#: app/models/project.rb:- app/views/projects/_basic.html.erb:47
msgid "Project|Maturity"
msgstr "專案成熟度"

#: app/models/project.rb:- app/views/projects/_basic.html.erb:33
msgid "Project|License"
msgstr "程式碼授權"

#: app/models/project.rb:- app/views/projects/_basic.html.erb:48
msgid "Project|Contentlicense"
msgstr "圖文授權"

#: app/models/project.rb:- app/views/projects/_basic.html.erb:49
msgid "Project|Licensingdescription"
msgstr "授權說明"

#: app/models/project.rb:- app/views/projects/_basic.html.erb:50
msgid "Project|Platform"
msgstr "作業環境"

#: app/models/project.rb:- app/views/projects/_basic.html.erb:34
msgid "Project|Programminglanguage"
msgstr "程式語言"

#: app/models/project.rb:-
msgid "Project|Intendedaudience"
msgstr "適用對象"

#: app/models/project.rb:- app/controllers/projects_controller.rb:225
msgid "Project|Redirecturl"
msgstr "首頁轉址"

#: app/models/project.rb:- app/controllers/projects_controller.rb:226
#: app/views/projects/_basic.html.erb:51
msgid "Project|Vcs"
msgstr "版本控制系統"

#: app/models/project.rb:- app/views/projects/_basic.html.erb:52
msgid "Project|Vcsdescription"
msgstr "版本控制系統描述"

#: app/models/project.rb:- app/views/projects/_basic.html.erb:53
msgid "Project|Creator"
msgstr "專案建立者"

#: app/models/project.rb:-
msgid "Project|Status"
msgstr "專案狀態"

#: app/models/project.rb:-
msgid "Project|Statusreason"
msgstr "原因"

#: app/models/project.rb:-
msgid "Project|Project counter"
msgstr "專案下載次數"

#: app/models/project.rb:- app/views/projects/_basic.html.erb:54
msgid "Project|Created at"
msgstr "建立日期"

#: app/models/project.rb:-
msgid "Project|Updated at"
msgstr "上次修改時間"

#: app/models/project.rb:-
msgid "Project|Updated by"
msgstr "上次修改時間"

#: app/models/project.rb:8
msgid "IDEA"
msgstr "概念(Idea)"

#: app/models/project.rb:9
msgid "PREALPHA"
msgstr "雛形(Pre-Alpha)"

#: app/models/project.rb:10
msgid "ALPHA"
msgstr "測試(Alpha)"

#: app/models/project.rb:11
msgid "BETA"
msgstr "試用(Beta)"

#: app/models/project.rb:13
msgid "MATURE"
msgstr "成熟(Mature)"

#: app/models/project.rb:14
msgid "STANDARD"
msgstr "標準(Standard)"

#: app/models/project.rb:61
msgid "url_link_for_OSI: Academic Free License"
msgstr ""
"http://www.openfoundry.org/Law-and-Policy/Licenses/Academic-Free-License-"
"Version-3.0-AFL.html"

#: app/models/project.rb:62
msgid "url_link_for_OSI: GNU Affero General Public License v3 (AGPL3)"
msgstr "http://www.opensource.org/licenses/agpl-v3.html"

#: app/models/project.rb:63
msgid "url_link_for_OSI: Adaptive Public License"
msgstr "http://www.opensource.org/licenses/apl1.0.php"

#: app/models/project.rb:64
msgid "url_link_for_OSI: Apache License 2.0"
msgstr "http://www.openfoundry.org/Law-and-Policy/Licenses/Aapache-2.0.html"

#: app/models/project.rb:65
msgid "url_link_for_OSI: Artistic License 2.0"
msgstr "http://www.opensource.org/licenses/artistic-license-2.0.php"

#: app/models/project.rb:66
msgid "url_link_for_OSI: Attribution Assurance Licenses"
msgstr "http://www.opensource.org/licenses/attribution.php"

#: app/models/project.rb:67
msgid "url_link_for_OSI: BSD License (New and Simplified BSD License)"
msgstr ""
"http://www.openfoundry.org/Law-and-Policy/Licenses/BSD-3-clause-BSD-License."
"html"

#: app/models/project.rb:68
msgid "url_link_for_OSI: Boost Software License (BSL1.0)"
msgstr "http://www.opensource.org/licenses/bsl1.0.html"

#: app/models/project.rb:69
msgid "url_link_for_OSI: Common Development and Distribution License (CDDL)"
msgstr "http://www.openfoundry.org/Law-and-Policy/Licenses/CDDL.html"

#: app/models/project.rb:70
msgid "url_link_for_OSI: Common Public Attribution License 1.0 (CPAL)"
msgstr "http://www.opensource.org/licenses/cpal_1.0"

#: app/models/project.rb:71
msgid "url_link_for_OSI: Common Public License 1.0"
msgstr "http://www.openfoundry.org/Law-and-Policy/Licenses/CPL.html"

#: app/models/project.rb:72
msgid "url_link_for_OSI: Eclipse Public License"
msgstr "http://www.opensource.org/licenses/eclipse-1.0.php"

#: app/models/project.rb:73
msgid "url_link_for_OSI: Educational Community License 2.0"
msgstr "http://www.opensource.org/licenses/ecl2.php"

#: app/models/project.rb:74
msgid "url_link_for_OSI: Eiffel Forum License 2.0"
msgstr "http://www.opensource.org/licenses/ver2_eiffel.php"

#: app/models/project.rb:75
msgid "url_link_for_OSI: Fair License"
msgstr "http://www.opensource.org/licenses/fair.php"

#: app/models/project.rb:76
msgid "url_link_for_OSI: GNU General Public License 2.0 (GPLv2)"
msgstr "http://www.openfoundry.org/Law-and-Policy/Licenses/GPL.html"

#: app/models/project.rb:77
msgid "url_link_for_OSI: GNU General Public License 3.0 (GPLv3)"
msgstr "http://www.opensource.org/licenses/gpl-3.0.html"

#: app/models/project.rb:78
msgid ""
"url_link_for_OSI: GNU Library or \"Lesser\" General Public License 2.1 "
"(LGPLv2)"
msgstr ""
"http://www.openfoundry.org/Law-and-Policy/Licenses/GNU-Lesser-General-Public-"
"License-2.1%EF%BC%88LGPL%EF%BC%89.html"

#: app/models/project.rb:79
msgid ""
"url_link_for_OSI: GNU Library or \"Lesser\" General Public License 3.0 "
"(LGPLv3)"
msgstr "http://www.opensource.org/licenses/lgpl-3.0.html"

#: app/models/project.rb:80
msgid "url_link_for_OSI: ISC License"
msgstr "http://www.opensource.org/licenses/isc-license.txt"

#: app/models/project.rb:81
msgid "url_link_for_OSI: Lucent Public License 1.02"
msgstr "http://www.opensource.org/licenses/lucent1.02.php"

#: app/models/project.rb:82
msgid "url_link_for_OSI: Microsoft Public License (Ms-PL)"
msgstr "http://www.opensource.org/licenses/ms-pl.html"

#: app/models/project.rb:83
msgid "url_link_for_OSI: Microsoft Reciprocal License (Ms-RL)"
msgstr "http://www.opensource.org/licenses/ms-rl.html"

#: app/models/project.rb:84
msgid "url_link_for_OSI: MIT License"
msgstr "http://www.openfoundry.org/Law-and-Policy/Licenses/MIT.html"

#: app/models/project.rb:85
msgid "url_link_for_OSI: Mozilla Public License 1.1 (MPL)"
msgstr "http://www.openfoundry.org/Law-and-Policy/Licenses/MPL.html"

#: app/models/project.rb:86
msgid "url_link_for_OSI: NASA Open Source Agreement 1.3"
msgstr "http://www.opensource.org/licenses/nasa1.3.php"

#: app/models/project.rb:87
msgid "url_link_for_OSI: NTP License"
msgstr "http://www.opensource.org/licenses/ntp-license.php"

#: app/models/project.rb:88
msgid "url_link_for_OSI: Open Group Test Suite License"
msgstr "http://www.opensource.org/licenses/opengroup.php"

#: app/models/project.rb:89
msgid "url_link_for_OSI: Open Software License"
msgstr ""
"http://www.openfoundry.org/Law-and-Policy/Licenses/Open-Software-License-3.0%"
"EF%BC%88OSL%EF%BC%89.html"

#: app/models/project.rb:90
msgid "url_link_for_OSI: Qt Public License (QPL)"
msgstr ""
"http://www.openfoundry.org/Law-and-Policy/Licenses/Q-Public-License-1.0%EF%BC"
"%88QPL%EF%BC%89.html"

#: app/models/project.rb:91
msgid "url_link_for_OSI: Simple Public License 2.0"
msgstr "http://www.opensource.org/licenses/simpl-2.0.html"

#: app/models/project.rb:92
msgid "url_link_for_OSI: Sleepycat License"
msgstr "http://www.opensource.org/licenses/sleepycat.php"

#: app/models/project.rb:93
msgid "url_link_for_OSI: University of Illinois/NCSA Open Source License"
msgstr "http://www.opensource.org/licenses/UoI-NCSA.php"

#: app/models/project.rb:94
msgid "url_link_for_OSI: zlib/libpng License"
msgstr "http://www.openfoundry.org/Law-and-Policy/Licenses/zlib/libpng.html"

#: app/models/project.rb:95
msgid "url_link_for_GNU Free Documentation License"
msgstr "http://www.fsf.org/licensing/licenses/fdl.html"

#: app/models/project.rb:96
msgid ""
"url_link_for_Creative Commons: Attribution Non-commercial No Derivatives (by-"
"nc-nd)"
msgstr "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.5/tw/"

#: app/models/project.rb:97
msgid ""
"url_link_for_Creative Commons: Attribution Non-commercial Share Alike (by-nc-"
"sa)"
msgstr "http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/tw/"

#: app/models/project.rb:98
msgid "url_link_for_Creative Commons: Attribution Non-commercial (by-nc)"
msgstr "http://creativecommons.org/licenses/by-nc/2.5/tw/"

#: app/models/project.rb:99
msgid "url_link_for_Creative Commons: Attribution No Derivatives (by-nd)"
msgstr "http://creativecommons.org/licenses/by-nd/2.5/tw/"

#: app/models/project.rb:100
msgid "url_link_for_Creative Commons: Attribution Share Alike (by-sa)"
msgstr "http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/tw/"

#: app/models/project.rb:101
msgid "url_link_for_Creative Commons: Attribution (by)"
msgstr "http://creativecommons.org/licenses/by/2.5/tw/"

#: app/models/project.rb:105 app/models/project.rb:148
msgid "Public Domain"
msgstr "公共財(Public Domain)"

#: app/models/project.rb:106
msgid "This project contains no code"
msgstr "專案不包含程式碼"

#: app/models/project.rb:107 app/models/project.rb:151
msgid "Other licenses"
msgstr "其他"

#: app/models/project.rb:149
msgid "Same license as code"
msgstr "同程式碼"

#: app/models/project.rb:150
msgid "Project contains only code"
msgstr "專案不包含圖文內容"

#: app/models/project.rb:215
msgid "CVS"
msgstr ""

#: app/models/project.rb:217 app/views/projects/_tabnav.html.erb:6
msgid "Subversion"
msgstr ""

#: app/models/project.rb:219
msgid "Subversion: members only"
msgstr ""

#: app/models/project.rb:221
msgid "This project uses a version control system at other site."
msgstr "使用其他站台的版本控制系統"

#: app/models/project.rb:223
msgid "This project does not use any version control system."
msgstr "不使用版本控制系統"

#: app/models/project.rb:225
msgid "System Error. Please contact the site administrator."
msgstr "系統錯誤, 請通知站台管理員."

#: app/models/project.rb:275
msgid "由英數字組成, 以英文字母開頭, 全小寫, 長度不超過15個字, 不短於3個字"
msgstr ""

#: app/models/project.rb:276
msgid "This name is reserved by the system."
msgstr "抱歉, 此名字已被系統保留"

#: app/models/project.rb:282
msgid "You have choosen too many licenses."
msgstr "您選擇了太多種程式碼授權方式"

#: app/models/project.rb:284
msgid "You have choosen too many content licenses."
msgstr "您選擇了太多種圖文授權方式"

#: app/models/project.rb:311
msgid "Please choose at least one code license."
msgstr "請選擇至少一種程式碼授權方式"

#: app/models/project.rb:314
msgid ""
"If this project contains no code, then you may not choose any other license."
msgstr "此專案若不包含程式碼, 請不用選取其他程式碼授權方式"

#: app/models/project.rb:319
msgid "Please choose at least one content license."
msgstr "請選擇至少一種圖文授權方式"

#: app/models/project.rb:322
msgid ""
"If this project contains only code, then you may not choose any other "
"content license."
msgstr "此專案若只有程式碼, 請不用選取圖文授權方式"

#: app/models/project.rb:325
msgid ""
"If the content license is the same with the code license, then you may not "
"choose any other content license."
msgstr "圖文授權方式若與程式碼授權方式相同, 請不用選擇其他圖文授權方式"

#: app/models/project.rb:329
msgid "You have to choose a code license."
msgstr "請選擇程式碼授權方式"

#: app/models/project.rb:333
msgid ""
"You have to fill in the \"Licensing Description\" if you choosed \"Other "
"licenses\"."
msgstr "若您選擇了\"其他\"授權方式, 則請填寫\"授權說明\""

#: app/models/project.rb:337
msgid "Please choose at least one platform."
msgstr "請選擇至少一種作業環境"

#: app/models/project.rb:341
msgid "Please choose at least one programming language."
msgstr "請選擇至少一種程式語言"

#: app/models/job.rb:-
msgid "job"
msgstr ""

#: app/models/job.rb:- app/views/jobs/_form.html.erb:5
msgid "Job|Subject"
msgstr "標題"

#: app/models/job.rb:- app/views/jobs/_form.html.erb:9
#: app/views/jobs/show.html.erb:3
msgid "Job|Description"
msgstr "描述"

#: app/models/job.rb:- app/views/jobs/_form.html.erb:13
#: app/views/jobs/show.html.erb:5
msgid "Job|Requirement"
msgstr "技能需求"

#: app/models/job.rb:- app/views/jobs/_form.html.erb:17
#: app/views/jobs/show.html.erb:7
msgid "Job|Due"
msgstr "有效日期"

#: app/models/job.rb:-
msgid "Job|Project"
msgstr "專案"

#: app/models/job.rb:-
msgid "Job|Status"
msgstr "狀態"

#: app/models/job.rb:-
msgid "Job|Creator"
msgstr "建立者"

#: app/models/job.rb:-
msgid "Job|Created at"
msgstr "建立時間"

#: app/models/job.rb:-
msgid "Job|Updated at"
msgstr "修改時間"

#: app/models/job.rb:-
msgid "Job|Updated by"
msgstr "修改者"

#: app/models/citation.rb:-
msgid "citation"
msgstr "引用資訊"

#: app/models/citation.rb:- app/views/citations/_form.html.erb:5
#: app/views/citations/show.html.erb:3
msgid "Citation|Primary authors"
msgstr "主要作者"

#: app/models/citation.rb:- app/views/citations/_form.html.erb:9
#: app/views/citations/list.html.erb:4
msgid "Citation|Project title"
msgstr "專案名稱"

#: app/models/citation.rb:- app/views/citations/_form.html.erb:13
#: app/views/citations/show.html.erb:5
msgid "Citation|License"
msgstr "授權方式"

#: app/models/citation.rb:- app/views/citations/_form.html.erb:17
#: app/views/citations/show.html.erb:7
msgid "Citation|Url"
msgstr "網站連結"

#: app/models/citation.rb:- app/views/citations/_form.html.erb:21
#: app/views/citations/show.html.erb:9
msgid "Citation|Release date"
msgstr "釋出時間"

#: app/models/citation.rb:- app/views/citations/_form.html.erb:25
#: app/views/citations/show.html.erb:11
msgid "Citation|Release version"
msgstr "版本號"

#: app/models/citation.rb:-
msgid "Citation|Project"
msgstr "專案"

#: app/models/citation.rb:-
msgid "Citation|Status"
msgstr "狀態"

#: app/models/citation.rb:-
msgid "Citation|Creator"
msgstr "建立者"

#: app/models/citation.rb:-
msgid "Citation|Created at"
msgstr "建立時間"

#: app/models/citation.rb:-
msgid "Citation|Updated at"
msgstr "修改時間"

#: app/models/citation.rb:-
msgid "Citation|Updated by"
msgstr "修改者"

#: app/models/news.rb:-
#, fuzzy
msgid "news"
msgstr "新聞"

#: app/models/news.rb:-
msgid "News|Subject"
msgstr "標題"

#: app/models/news.rb:-
msgid "News|Description"
msgstr "描述"

#: app/models/news.rb:-
#, fuzzy
msgid "News|Tags"
msgstr "狀態"

#: app/models/news.rb:-
#, fuzzy
msgid "News|Catid"
msgstr "建立者"

#: app/models/news.rb:-
msgid "News|Status"
msgstr "狀態"

#: app/models/news.rb:-
msgid "News|Creator"
msgstr "建立者"

#: app/models/news.rb:-
msgid "News|Created at"
msgstr "建立時間"

#: app/models/news.rb:-
msgid "News|Updated at"
msgstr "更新時間"

#: app/models/news.rb:-
msgid "News|Updated by"
msgstr "更新者"

#: app/models/news.rb:35
msgid "is an invalid datetime"
msgstr ""

#: app/models/fileentity.rb:-
msgid "fileentity"
msgstr "檔案"

#: app/models/fileentity.rb:-
msgid "Fileentity|Icon"
msgstr "圖像"

#: app/models/fileentity.rb:-
#, fuzzy
msgid "Fileentity|Release"
msgstr "名稱"

#: app/models/fileentity.rb:-
msgid "Fileentity|Name"
msgstr "名稱"

#: app/models/fileentity.rb:-
msgid "Fileentity|Description"
msgstr "描述"

#: app/models/fileentity.rb:-
msgid "Fileentity|Size"
msgstr "檔案大小"

#: app/models/fileentity.rb:-
msgid "Fileentity|Path"
msgstr "檔案路徑"

#: app/models/fileentity.rb:-
#, fuzzy
msgid "Fileentity|Meta"
msgstr "名稱"

#: app/models/fileentity.rb:-
msgid "Fileentity|Created at"
msgstr "建立時間"

#: app/models/fileentity.rb:-
msgid "Fileentity|Updated at"
msgstr "上次修改時間"

#: app/models/fileentity.rb:-
msgid "Fileentity|Updated by"
msgstr "修改者"

#: app/models/fileentity.rb:-
msgid "Fileentity|Creator"
msgstr "建立者"

#: app/models/fileentity.rb:-
msgid "Fileentity|File counter"
msgstr "下載次數"

#: app/models/fileentity.rb:-
#, fuzzy
msgid "Fileentity|Status"
msgstr "檔案路徑"

#: app/controllers/site_admin/site_admin_controller.rb:122
msgid "Message sent."
msgstr "訊息已送出"

#: app/controllers/news_controller.rb:32 app/views/news/_home_news.html.erb:6
msgid "Announcements"
msgstr "系統公告"

#: app/controllers/news_controller.rb:36
#: app/views/layouts/application.html.erb:62
#: app/views/layouts/integration.html.erb:114
#: app/views/site_admin/site_admin/index.html.erb:36
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: app/controllers/news_controller.rb:57
#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:7
#: app/views/news/_home_news.html.erb:30 app/views/news/_home_news.html.erb:33
msgid "OpenFoundry News"
msgstr "OpenFoundry新聞"

#: app/controllers/news_controller.rb:60
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:33
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:90
#: app/views/projects/_menu.html.erb:36
msgid "project_News"
msgstr "專案新聞"

#: app/controllers/news_controller.rb:69 app/views/news/list.html.erb:49
msgid "Add News"
msgstr "新增新聞"

#: app/controllers/news_controller.rb:84
msgid "No this release."
msgstr "無此項目"

#: app/controllers/news_controller.rb:111
#: app/controllers/references_controller.rb:66
#: app/controllers/citations_controller.rb:68
#: app/controllers/jobs_controller.rb:65
msgid "Add Successful"
msgstr "新增成功"

#: app/controllers/news_controller.rb:120
#: app/controllers/references_controller.rb:74
#: app/controllers/citations_controller.rb:77
#: app/controllers/jobs_controller.rb:74 app/views/partials/_sed.html.erb:3
#: app/views/partials/_sed.html.erb:7
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:44
#: app/views/references/list.html.erb:19 app/views/references/show.html.erb:9
#: app/views/citations/list.html.erb:20 app/views/citations/show.html.erb:17
#: app/views/jobs/list.html.erb:20 app/views/jobs/show.html.erb:13
#: app/views/project_notify/project_reviewer.html.erb:16
#: app/views/news/list.html.erb:34 app/views/news/list.html.erb:36
#: app/views/news/show.html.erb:15
#: app/views/site_admin/project/list.html.erb:26
#: app/views/site_admin/project/change_status_form.html.erb:24
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: app/controllers/news_controller.rb:136
#: app/controllers/references_controller.rb:82
#: app/controllers/citations_controller.rb:90
#: app/controllers/jobs_controller.rb:84
msgid "Edit Successful"
msgstr "編輯成功"

#: app/controllers/news_controller.rb:145
#: app/controllers/references_controller.rb:91
#: app/controllers/citations_controller.rb:99
#: app/controllers/jobs_controller.rb:93
msgid "Delete Successful"
msgstr "刪除成功"

#: app/controllers/news_controller.rb:154
msgid "OpenFoundry: News"
msgstr "OpenFoundry: 新聞"

#: app/controllers/news_controller.rb:155
msgid "News about OpenFoundry"
msgstr "OpenFoundry 的新聞"

#: app/controllers/news_controller.rb:176
msgid "OpenFoundry: Project News"
msgstr "OpenFoundry: 專案新聞"

#: app/controllers/news_controller.rb:177
msgid "Proejct news on OpenFoundry"
msgstr "OpenFoundry 上的專案新聞"

#: app/controllers/user_controller.rb:26
msgid "User %{user} doesn't exist or be activated"
msgstr "使用者 %{user} 不存在或是停用"

#: app/controllers/user_controller.rb:37 app/views/user/home.html.erb:101
msgid "My Projects"
msgstr "我參與的專案"

#: app/controllers/user_controller.rb:83
#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:28
msgid "menu_Personal Homepage"
msgstr "我的首頁"

#: app/controllers/user_controller.rb:132
msgid "Username '%{username}' is invalid"
msgstr "使用者名稱'%{username}'無效"

#: app/controllers/user_controller.rb:137
msgid "Username '%{username}' has already registed"
msgstr "使用者名稱'%{username}'已經註冊過了"

#: app/controllers/user_controller.rb:139
msgid "Username '%{username}' is ready for use"
msgstr "使用者名稱'%{username}'可以使用"

#: app/controllers/user_controller.rb:233
msgid "user_signup_succeeded"
msgstr "註冊成功, 請到您所填入的電子郵件信箱回覆驗證信"

#: app/controllers/user_controller.rb:238
msgid "user_confirmation_email_error"
msgstr "您的驗證信傳送失敗"

#: app/controllers/user_controller.rb:261
msgid "user_logout_succeeded"
msgstr "登出成功"

#: app/controllers/user_controller.rb:287
msgid "user_updated_email"
msgstr "電子郵件更新成功，請到您所填入的電子郵件信箱回覆驗證信"

#: app/controllers/user_controller.rb:289
msgid "user_change_email_error"
msgstr "電子郵件更新失敗(您所填入的電子郵件可能已被註冊！)"

#: app/controllers/user_controller.rb:321
msgid "user_updated_password"
msgstr "密碼更新成功"

#: app/controllers/user_controller.rb:324
msgid "user_change_password_email_error"
msgstr "密碼更新失敗"

#: app/controllers/user_controller.rb:339
msgid "user_enter_valid_email_address"
msgstr "電子郵件位址不正確"

#: app/controllers/user_controller.rb:341
msgid "user_email_address_not_found"
msgstr "查無此電子郵件位址"

#: app/controllers/user_controller.rb:353
msgid "user_forgotten_password_emailed"
msgstr "您的確認信已寄出"

#: app/controllers/user_controller.rb:364
msgid "user_forgotten_password_email_error"
msgstr "確認信傳送失敗"

#: app/controllers/user_controller.rb:394
msgid "Update User Privacy Setting Successed"
msgstr "使有者隱私權已更新"

#: app/controllers/user_controller.rb:419
msgid "user_delete_email_error"
msgstr "刪除使用者確認信傳送失敗"

#: app/controllers/user_controller.rb:428
msgid "user_restore_deleted_error"
msgstr "復原刪除使用者"

#: app/controllers/user_controller.rb:439
msgid ""
"Sorry, it could be the fellowing reason: User Login Name / Email already be "
"used, Token Expired or Token Not Existed"
msgstr "抱歉, 無法驗證您註冊的帳號, 可能是他人使用相同帳號或是相同"

#: app/controllers/user_controller.rb:526
msgid "user_delete_finished"
msgstr "使用者已刪除"

#: app/controllers/user_controller.rb:610
msgid "Your OpenID profile registration failed"
msgstr ""

#: app/controllers/kwiki_controller.rb:6
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:19
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:53
#: app/views/projects/_menu.html.erb:22
msgid "Wiki"
msgstr "共同筆記"

#: app/controllers/references_controller.rb:22
msgid "Project References"
msgstr "參考文獻"

#: app/controllers/references_controller.rb:56
#: app/views/references/list.html.erb:31
msgid "Add Reference"
msgstr "新增參考文獻"

#: app/controllers/rt_controller.rb:19
msgid ""
"You have not logged in; please log in or register from the links in the top-"
"left corner. If you really want to submit a ticket as guest, please leave "
"your contact information, such as email address, in the ticket body, so the "
"developers can contact you when the issue is resolved. "
msgstr ""

#: app/controllers/projects_controller.rb:27
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:32
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:72
#: app/views/projects/_menu.html.erb:35
msgid "Mailing List"
msgstr "通訊論壇"

#: app/controllers/projects_controller.rb:44
#: app/controllers/projects_controller.rb:59
#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:72
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:20
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:60
#: app/views/projects/_menu.html.erb:23
msgid "Version Control"
msgstr "版本控制"

#: app/controllers/projects_controller.rb:54
#: app/controllers/projects_controller.rb:70
msgid "System error. Please contact the site administrator."
msgstr ""

#: app/controllers/projects_controller.rb:62
msgid "The WebSVN can't support CVS. Please use ViewVC."
msgstr ""

#: app/controllers/projects_controller.rb:136
#: app/views/projects/show.html.erb:2
#: app/views/projects/project_board.html.erb:2
msgid "Basic Information"
msgstr "基本資料"

#: app/controllers/projects_controller.rb:179
#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:22
#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:39
#: app/views/partials/_home_menu.html.erb:7
msgid "Create Project"
msgstr "建立專案"

#: app/controllers/projects_controller.rb:223
msgid "Project was successfully updated."
msgstr "專案已更新."

#: app/controllers/projects_controller.rb:228
msgid "It may take 5 minutes for %s settings to take effect."
msgstr "請等待約 5 分鐘讓 %s 的設定生效."

#: app/controllers/projects_controller.rb:259
msgid "No Operation..."
msgstr ""

#: app/controllers/projects_controller.rb:263
#: app/controllers/projects_controller.rb:356
msgid "Group \"Admin\" CAN NOT be EMPTY!"
msgstr "Admin群組至少要有一人!"

#: app/controllers/projects_controller.rb:295
msgid "Move User \"%{user}\" from Group \"%{old_role}\" to Group \"%{role}\""
msgstr "將使用者\"%{user}\"從群組\"%{old_role}\"移到\"%{role}\""

#: app/controllers/projects_controller.rb:299
msgid "You can't move User between Groups that belong to different Projects."
msgstr ""

#: app/controllers/projects_controller.rb:316
msgid "Add User \"%{user}\" into Group \"%{role}\""
msgstr "加入使用者\"%{user}\"到群組\"%{role}\""

#: app/controllers/projects_controller.rb:321
#: app/controllers/projects_controller.rb:382
msgid "Group \"%{role}\" doesn't exist!"
msgstr "群組\"%{role}\"不存在!"

#: app/controllers/projects_controller.rb:326
#: app/controllers/projects_controller.rb:387
msgid "User \"%{user}\" doesn't exist!"
msgstr "使用者 %{user} 不存在或是停用"

#: app/controllers/projects_controller.rb:347
msgid "You can't delete User belongs to This Group!"
msgstr "無法移除該使用者!"

#: app/controllers/projects_controller.rb:378
msgid "Remove User \"%{user}\" from Group \"%{role}\""
msgstr "從群組\"%{role}\"移除使用者\"%{user}\""

#: app/controllers/projects_controller.rb:404
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:75
msgid "project_Member Control"
msgstr "成員管理"

#: app/controllers/projects_controller.rb:418
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:78
msgid "project_Permission Control"
msgstr "權限管理"

#: app/controllers/projects_controller.rb:474
msgid "Permission was successfully updated."
msgstr "權限修改已更新"

#: app/controllers/projects_controller.rb:495
msgid "Role \"%{name}\" was successfully created."
msgstr "群組\"%{name}\"已建立"

#: app/controllers/projects_controller.rb:507
msgid "Admin and Member can't be deleted."
msgstr "Admin與Member是預設群組, 不能移除"

#: app/controllers/projects_controller.rb:515
msgid "Role \"%{name}\" was successfully deleted."
msgstr "群組\"%{name}\"已移除"

#: app/controllers/projects_controller.rb:522
msgid "Role id not found!"
msgstr "查無此群組!"

#: app/controllers/projects_controller.rb:533
msgid "OpenFoundry: New Projects Feed"
msgstr "OpenFoundry: 新進專案Feed"

#: app/controllers/projects_controller.rb:534
msgid "New projects on OpenFoundry"
msgstr "OpenFoundry 的新進專案"

#: app/controllers/projects_controller.rb:551
msgid "Version Control System: How to Access"
msgstr "版本控制系統: 存取方式"

#: app/controllers/survey_controller.rb:15
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:84
msgid "project menu|Downloaders"
msgstr "下載者資料"

#: app/controllers/survey_controller.rb:93
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:83
msgid "project menu|Surveys Edit"
msgstr "管理統計表"

#: app/controllers/survey_controller.rb:133
msgid "Survey|You have to fill the REQUIRED fileds."
msgstr "請填寫必要的欄位."

#: app/controllers/citations_controller.rb:22
msgid "Project Citations"
msgstr "引用資訊"

#: app/controllers/citations_controller.rb:53
#: app/views/citations/list.html.erb:32
msgid "Add Citation"
msgstr "新增引用資訊"

#: app/controllers/jobs_controller.rb:22
msgid "Project Help Wanted"
msgstr "徵求伙伴"

#: app/controllers/jobs_controller.rb:53 app/views/jobs/list.html.erb:32
msgid "Add Job"
msgstr "新增徵求伙伴"

#: app/controllers/releases_controller.rb:12
msgid "Release"
msgstr "規畫釋出"

#: app/controllers/releases_controller.rb:39
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:56
msgid "release_Edit"
msgstr "版本管理"

#: app/controllers/releases_controller.rb:117
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:57
msgid "release_New"
msgstr "版本新增"

#: app/controllers/releases_controller.rb:240
msgid "Release id not found!"
msgstr ""

#: app/controllers/releases_controller.rb:248
msgid "Bad project name: #{project_name}"
msgstr ""

#: app/controllers/releases_controller.rb:252
msgid "Project id not found!"
msgstr "查無此專案"

#: app/controllers/releases_controller.rb:257
msgid "You doesn't select any files!"
msgstr "請先選擇檔案"

#: app/controllers/releases_controller.rb:263
msgid "Bad version: #{r.version}"
msgstr "版本號錯誤"

#: app/controllers/releases_controller.rb:288
msgid "Your files have been added to Release!"
msgstr "新增檔案至版本中"

#: app/controllers/releases_controller.rb:290
msgid "No file has been added!"
msgstr "請先選擇檔案"

#: app/controllers/releases_controller.rb:359
msgid "OpenFoundry: Top Download"
msgstr "OpenFoundry: 下載排行"

#: app/controllers/releases_controller.rb:360
msgid "Top download on OpenFoundry"
msgstr "OpenFoundry 的下載排行"

#: app/controllers/releases_controller.rb:381
msgid "OpenFoundry: Latest Releases"
msgstr "OpenFOundry: 最新釋出專案"

#: app/controllers/releases_controller.rb:382
msgid "Latest releases on OpenFoundry"
msgstr "OpenFoundry 的最新釋出專案"

#: app/controllers/application_controller.rb:106
msgid "&laquo; Previous"
msgstr "上一頁"

#: app/controllers/application_controller.rb:107
msgid "Next &raquo;"
msgstr "下一頁"

#: app/controllers/application_controller.rb:297
#: app/controllers/application_controller.rb:300
msgid "captcha mismatch"
msgstr "驗證碼錯誤"

#: app/controllers/application_controller.rb:320
#: app/controllers/images_controller.rb:196
msgid "you have no permission"
msgstr "您沒有足夠權限"

#: app/controllers/images_controller.rb:193
msgid "image_upload_error"
msgstr "圖像上傳錯誤"

#: app/controllers/openfoundry_controller.rb:-
msgid "cgi::session::activerecordstore::session"
msgstr ""

#: app/controllers/openfoundry_controller.rb:-
msgid "CGI::Session::ActiveRecordStore::Session|Session"
msgstr ""

#: app/controllers/openfoundry_controller.rb:-
msgid "CGI::Session::ActiveRecordStore::Session|Host"
msgstr ""

#: app/controllers/openfoundry_controller.rb:-
msgid "CGI::Session::ActiveRecordStore::Session|User"
msgstr ""

#: app/controllers/openfoundry_controller.rb:-
msgid "CGI::Session::ActiveRecordStore::Session|Data"
msgstr ""

#: app/controllers/openfoundry_controller.rb:-
msgid "CGI::Session::ActiveRecordStore::Session|Created at"
msgstr ""

#: app/controllers/openfoundry_controller.rb:-
msgid "CGI::Session::ActiveRecordStore::Session|Updated at"
msgstr ""

#: app/controllers/openfoundry_controller.rb:14
#: app/views/layouts/integration.html.erb:105
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: app/controllers/webhosting_controller.rb:7
#: app/views/partials/_home_menu.html.erb:28
#: app/views/releases/uploadfiles.html.erb:132
msgid "How to Upload?"
msgstr "如何上傳檔案?"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:4
msgid "menu_OpenFoundry"
msgstr "OpenFoundry"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:6
msgid "menu_Home"
msgstr "首頁"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:8
msgid "About OpenFoundry Project"
msgstr "關於OpenFoundry專案本身"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:9
msgid "menu_About OSSF"
msgstr "關於OSSF"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:9
msgid "menu_About_OSSF_link"
msgstr "http://www.openfoundry.org/About-OSSF.html"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:10
msgid "menu_Newsletter"
msgstr "自由軟體鑄造場電子報"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:13
msgid "menu_Projects"
msgstr "所有專案"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:15
#: app/views/partials/_home_menu.html.erb:20
msgid "menu_Project Listing"
msgstr "專案列表"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:16
#: app/views/partials/_home_menu.html.erb:21
msgid "menu_Project Category"
msgstr "專案分類"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:17
#: app/views/partials/_home_menu.html.erb:22
msgid "menu_Project News"
msgstr "專案新聞"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:18
#: app/views/partials/_home_menu.html.erb:23
msgid "menu_Latest Releases"
msgstr "最新釋出專案"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:19
#: app/views/partials/_home_menu.html.erb:24
msgid "menu_Top Downloads"
msgstr "下載排行"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:20
#: app/views/partials/_home_menu.html.erb:25
msgid "menu_Help Wanted"
msgstr "徵求伙伴"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:26
msgid "menu_My Account"
msgstr "帳號"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:29
msgid "menu_Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:30
#: app/views/partials/_home_menu.html.erb:12
#: app/views/user/_myprojects.html.erb:2
msgid "menu_My Projects"
msgstr "我參與的專案"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:31
#: app/views/partials/_home_menu.html.erb:13
#: app/views/user/_myissues.html.erb:2
msgid "menu_My Tickets"
msgstr "我的待辦事項"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:33
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:34
msgid "Creator"
msgstr "建立者"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:35
msgid "Requestor"
msgstr "請求者"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:36
msgid "LastUpdatedBy"
msgstr "最近更動"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:43
#: app/views/partials/_home_menu.html.erb:18
msgid "menu_License Wizard"
msgstr "授權指引/精靈"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:43
#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:47
msgid "menu_LW_manual_link"
msgstr "http://www.openfoundry.org/Law-and-Policy/License-Wizard/"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:45
#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:46
msgid "License Wizard"
msgstr "授權指引/精靈"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:45
msgid "menu_LW_22_link"
msgstr "http://swan.iis.sinica.edu.tw/LicenseWizard2/LicenseWizard.cgi"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:46
msgid "menu_LW_32_link"
msgstr "http://swan.iis.sinica.edu.tw/LicenseWizard/index.htm"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:47
msgid "menu_Manual"
msgstr "說明"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:50
msgid "menu_Help"
msgstr "說明"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:52
msgid "menu_About this Manual"
msgstr "關於本說明"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:53
msgid "menu_OpenFoundry Overview"
msgstr "專案管理平台介紹"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:54
msgid "menu_End User Guide"
msgstr "一般使用者功能"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:55
msgid "menu_Project Manager Guide"
msgstr "專案管理者功能"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:56
msgid "menu_OpenFoundry Features"
msgstr "專案管理服務平台功能"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:57
msgid "Download PDF"
msgstr "下載pdf格式"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:60
#: app/views/partials/_home_menu.html.erb:19
msgid "Forum"
msgstr "線上協助"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:62
#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:64
msgid "menu_Contact Us"
msgstr "連絡我們"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:65
msgid "Bug Report"
msgstr "問題回報"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:70
#: app/views/layouts/admin.html.erb:6
msgid "OpenFoundry"
msgstr ""

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:71
msgid "NSC Project"
msgstr "NSC專案"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:76
msgid "menu_Site Admin"
msgstr "站台管理"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:78
msgid "Project List"
msgstr "專案列表"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:79
msgid "Translations"
msgstr "網站翻譯"

#: app/views/partials/_top_menu_data.html.erb:80
msgid "Module Menagements"
msgstr "模組管理"

#: app/views/partials/_tagcloud.html.erb:2
msgid "Tag Cloud"
msgstr "標籤雲"

#: app/views/partials/_captcha.html.erb:2
msgid "In case you were not an alian. Please keyin according the image"
msgstr "請依照圖示內容輸入驗證碼"

#: app/views/partials/_search.html.erb:4
msgid "search"
msgstr "搜尋"

#: app/views/partials/_search.html.erb:8
msgid "Advensed Options"
msgstr "進階搜尋"

#: app/views/partials/_search.html.erb:35
msgid "Search in Class"
msgstr "搜尋類型"

#: app/views/partials/_search.html.erb:50
msgid "Search Include ALL of the List"
msgstr "包含全部內容(空白隔開)"

#: app/views/partials/_search.html.erb:54
msgid "Search Include ANY of the List"
msgstr "包含任一內容(空白隔開)"

#: app/views/partials/_search.html.erb:58
msgid "Search Exclude ANY of the List"
msgstr "不包含任一內容(空白隔開)"

#: app/views/partials/_search.html.erb:62
msgid "Search by Google"
msgstr "Google搜尋"

#: app/views/partials/_login.html.erb:2
msgid "Hi"
msgstr ""

#: app/views/partials/_login.html.erb:4
msgid "Dashboard"
msgstr "專案管理"

#: app/views/partials/_login.html.erb:6
msgid "Settings"
msgstr "帳號設定"

#: app/views/partials/_login.html.erb:8
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: app/views/partials/_login.html.erb:10 app/views/user/login.html.erb:38
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: app/views/partials/_login.html.erb:12
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#: app/views/partials/_toua.html.erb:2
msgid "Terms of Use Agreement"
msgstr "使用條款"

#: app/views/partials/_toua.html.erb:10
msgid "I Agree"
msgstr "我同意"

#: app/views/partials/_toua.html.erb:13
msgid "I Do Not Agree"
msgstr "不同意"

#: app/views/partials/_toua.html.erb:15
msgid "submit"
msgstr "送出"

#: app/views/partials/_sed.html.erb:2 app/views/partials/_sed.html.erb:6
#: app/views/project_notify/project_reviewer.html.erb:15
#: app/views/site_admin/project/list.html.erb:25
#: app/views/site_admin/project/change_status_form.html.erb:23
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: app/views/partials/_sed.html.erb:4 app/views/partials/_sed.html.erb:8
msgid "Destroy"
msgstr "刪除"

#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:14
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:43
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:46
#: app/views/projects/_menu.html.erb:3
msgid "project_Info"
msgstr "專案資訊"

#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:18
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:52
#: app/views/projects/project_board.html.erb:17
#: app/views/projects/_menu.html.erb:12
msgid "project_Tracker"
msgstr "待辦事項"

#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:23
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:63
#: app/views/projects/_menu.html.erb:26
msgid "ViewVC"
msgstr ""

#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:26
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:66
#: app/views/projects/_menu.html.erb:29
msgid "WebSVN"
msgstr ""

#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:28
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:68
#: app/views/projects/_menu.html.erb:31
msgid "How to Access"
msgstr "存取方式"

#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:35
#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:92
msgid "NSC project"
msgstr ""

#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:44
#: app/views/projects/_menu.html.erb:5
msgid "project_Basic_Information"
msgstr "基本資料"

#: app/views/partials/_project_menu.html.erb:81
msgid "project menu|Surveys"
msgstr "專案下載者資訊"

#: app/views/partials/_home_menu.html.erb:2
#, fuzzy
msgid "Projects Menu"
msgstr "專案新聞"

#: app/views/partials/_home_menu.html.erb:10
msgid "Personal"
msgstr "個人相關"

#: app/views/partials/_home_menu.html.erb:14
msgid "menu_My Messages"
msgstr "我的站內訊息"

#: app/views/partials/_project_logo.html.erb:13
#: app/views/user/edit.html.erb:11 app/views/user/home.html.erb:9
msgid "Change Icon"
msgstr "更換圖像"

#: app/views/references/_form.html.erb:9 app/views/references/list.html.erb:13
#: app/views/citations/_form.html.erb:29 app/views/citations/list.html.erb:14
#: app/views/jobs/_form.html.erb:21 app/views/jobs/list.html.erb:14
#: app/views/news/_form.html.erb:24 app/views/news/list.html.erb:27
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: app/views/references/_form.html.erb:11
#: app/views/references/list.html.erb:15 app/views/citations/_form.html.erb:31
#: app/views/citations/list.html.erb:16 app/views/jobs/_form.html.erb:23
#: app/views/jobs/list.html.erb:16 app/views/news/_form.html.erb:25
#: app/views/news/list.html.erb:29
msgid "Enabled"
msgstr ""

#: app/views/references/_form.html.erb:12
#: app/views/references/list.html.erb:17 app/views/citations/_form.html.erb:32
#: app/views/citations/list.html.erb:18 app/views/jobs/_form.html.erb:24
#: app/views/jobs/list.html.erb:18 app/views/news/_form.html.erb:26
#: app/views/news/list.html.erb:31
msgid "Disabled"
msgstr ""

#: app/views/references/edit.html.erb:5 app/views/references/new.html.erb:3
#: app/views/projects/edit.html.erb:5 app/views/citations/edit.html.erb:3
#: app/views/citations/new.html.erb:3 app/views/jobs/edit.html.erb:5
#: app/views/jobs/new.html.erb:4 app/views/news/edit.html.erb:5
#: app/views/news/new.html.erb:3
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: app/views/references/edit.html.erb:8 app/views/citations/edit.html.erb:6
#: app/views/jobs/edit.html.erb:8 app/views/news/edit.html.erb:8
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: app/views/references/edit.html.erb:9 app/views/references/new.html.erb:6
#: app/views/references/show.html.erb:14 app/views/citations/edit.html.erb:7
#: app/views/citations/new.html.erb:6 app/views/citations/show.html.erb:22
#: app/views/jobs/edit.html.erb:9 app/views/jobs/new.html.erb:7
#: app/views/jobs/show.html.erb:18
#: app/views/project_notify/project_reviewer.html.erb:17
#: app/views/news/edit.html.erb:9 app/views/news/new.html.erb:6
#: app/views/news/show.html.erb:20
#: app/views/site_admin/project/change_status_form.html.erb:22
msgid "List"
msgstr "列表"

#: app/views/references/list.html.erb:3 app/views/citations/list.html.erb:3
#: app/views/jobs/list.html.erb:2 app/views/news/list.html.erb:2
msgid "Sort by"
msgstr "排序"

#: app/views/references/list.html.erb:4 app/views/references/show.html.erb:1
#: app/views/citations/list.html.erb:5 app/views/citations/show.html.erb:1
#: app/views/jobs/list.html.erb:4 app/views/jobs/show.html.erb:1
#: app/views/news/_form.html.erb:20 app/views/news/list.html.erb:4
#: app/views/news/show.html.erb:3
msgid "Last Updated"
msgstr "更新時間"

#: app/views/references/list.html.erb:20 app/views/references/show.html.erb:10
#: app/views/projects/permission_edit.html.erb:41
#: app/views/citations/list.html.erb:21 app/views/citations/show.html.erb:18
#: app/views/jobs/list.html.erb:21 app/views/jobs/show.html.erb:14
#: app/views/releases/uploadfiles.html.erb:96 app/views/news/list.html.erb:38
#: app/views/news/show.html.erb:16
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: app/views/references/list.html.erb:20 app/views/references/show.html.erb:10
#: app/views/citations/list.html.erb:21 app/views/citations/show.html.erb:18
#: app/views/jobs/list.html.erb:21 app/views/jobs/show.html.erb:14
#: app/views/news/list.html.erb:38 app/views/news/show.html.erb:16
msgid "Are you sure?"
msgstr "請再確認一次"

#: app/views/projects/_new_projects.html.erb:5
#: app/views/projects/_new_projects.html.erb:20
#: app/views/projects/_new_projects.html.erb:23
msgid "New Projects"
msgstr "新進專案"

#: app/views/projects/_new_projects.html.erb:17
#: app/views/projects/_basic.html.erb:59
#: app/views/releases/_most_popular.html.erb:20
#: app/views/releases/_new_releases.html.erb:18
#: app/views/news/_listn.html.erb:19 app/views/news/_home_news.html.erb:27
#: app/views/news/_www_news.html.erb:33 app/views/news/_news_list.html.erb:14
msgid "More..."
msgstr "更多..."

#: app/views/projects/_new_projects.html.erb:20
#: app/views/projects/_new_projects.html.erb:23
#: app/views/releases/_most_popular.html.erb:23
#: app/views/releases/_most_popular.html.erb:26
#: app/views/releases/_new_releases.html.erb:21
#: app/views/releases/_new_releases.html.erb:24
#: app/views/news/_listn.html.erb:22 app/views/news/_listn.html.erb:25
#: app/views/news/_home_news.html.erb:30 app/views/news/_home_news.html.erb:33
#: app/views/news/_www_news.html.erb:36
msgid "Feed|%{name} %{type} Feed"
msgstr ""

#: app/views/projects/show.html.erb:21
#: app/views/projects/project_board.html.erb:25
msgid "Project Issues"
msgstr "專案待辦事項"

#: app/views/projects/show.html.erb:29
#: app/views/projects/project_board.html.erb:34
msgid "Project Participants"
msgstr "專案參與者"

#: app/views/projects/_form.html.erb:39
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: app/views/projects/_form.html.erb:71
msgid "Project|Name|Help"
msgstr ""
"由英數字組成, 以英文字母開頭, 全小寫, 長度不超過15個字, 不短於3個字. 建立後不"
"能修改."

#: app/views/projects/_form.html.erb:73
msgid "Project|Summary|Help"
msgstr "專案的簡短介紹文字, 長度為 3 至 255 個字."

#: app/views/projects/_form.html.erb:76
msgid "Project|Description|Help"
msgstr "較長的專案描述文字, 長度為 3 至 4000 個字."

#: app/views/projects/_form.html.erb:78
msgid "Project|Contactinfo|Help"
msgstr "與本專案開發者的連絡方式, 最長至 255 個字."

#: app/views/projects/_form.html.erb:80
msgid "Project|Maturity|Help"
msgstr "專案成熟度"

#: app/views/projects/_form.html.erb:82
msgid "Project|License|Help"
msgstr "程式碼授權方式, 可複選."

#: app/views/projects/_form.html.erb:85
msgid "Project|Contentlicense|Help"
msgstr "圖文授權方式, 可複選."

#: app/views/projects/_form.html.erb:87
msgid "Project|Licensingdescription|Help"
msgstr "可在此欄位更詳盡地描述授權方式, 最長 1000 個字."

#: app/views/projects/_form.html.erb:89
msgid "Project|Platform|Help"
msgstr "作業環境, 可複選."

#: app/views/projects/_form.html.erb:91
msgid "Project|Programminglanguage|Help"
msgstr "程式語言"

#: app/views/projects/_form.html.erb:95
msgid "Project|Redirecturl|Help"
msgstr "可將 http://[projectname].openfoundry.org 導向指定的網址"

#: app/views/projects/_form.html.erb:97
msgid "Project|Vcs|Help"
msgstr "版本控制系統"

#: app/views/projects/_form.html.erb:99
msgid "Project|Vcsdescription|Help"
msgstr ""
"提供版本控制系統的額外資訊, 特別當專案使用其他站台的版本控制系統時, 最好能提"
"示使用者."

#: app/views/projects/_form.html.erb:107
msgid "For NSC projects"
msgstr "國科會專案"

#: app/views/projects/_form.html.erb:108
msgid "Please refer to the"
msgstr "請參考"

#: app/views/projects/_form.html.erb:108
msgid "help document"
msgstr "說明文件"

#: app/views/projects/_form.html.erb:109 app/views/projects/_basic.html.erb:55
#: app/views/nscreports/index.html.erb:1
msgid "Project|Nsccode"
msgstr "國科會計畫編號"

#: app/views/projects/_form.html.erb:109
msgid "comma seperated"
msgstr "半形逗號分隔"

#: app/views/projects/_role_new.html.erb:8
#: app/views/projects/permission_edit.html.erb:11
msgid "New"
msgstr "新增"

#: app/views/projects/_list.html.erb:8 app/views/user/my_projects.html.erb:5
msgid "Project Summary"
msgstr "專案摘要"

#: app/views/projects/_list.html.erb:9 app/views/user/my_projects.html.erb:6
msgid "Created At"
msgstr "建立時間"

#: app/views/projects/_list.html.erb:10 app/views/user/my_projects.html.erb:7
msgid "Latest File"
msgstr "最新檔案"

#: app/views/projects/_list.html.erb:11 app/views/projects/_list.html.erb:23
#: app/views/releases/uploadfiles.html.erb:74
#: app/views/user/my_projects.html.erb:8
#: app/views/user/my_projects.html.erb:19
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: app/views/projects/_list.html.erb:33 app/views/user/my_projects.html.erb:29
msgid "Project Logo"
msgstr "專案LOGO"

#: app/views/projects/_list.html.erb:48
msgid "New project"
msgstr "註冊專案"

#: app/views/projects/_tabnav.html.erb:1
msgid "Project navigation bar"
msgstr ""

#: app/views/projects/_tabnav.html.erb:3
msgid "Project Basic"
msgstr "專案"

#: app/views/projects/_tabnav.html.erb:4
msgid "Kwiki"
msgstr "WIKI"

#: app/views/projects/_tabnav.html.erb:5
msgid "Sympa"
msgstr "通訊論壇"

#: app/views/projects/vcs_access.html.erb:6
#: app/views/projects/vcs_access.html.erb:15
msgid "Subversion Access|Description"
msgstr "本專案的版本控制檔案庫可利用下列 SVN 指令集取得"

#: app/views/projects/vcs_access.html.erb:10
#: app/views/projects/vcs_access.html.erb:20
msgid "Subversion Access|See More"
msgstr "了解更多指令"

#: app/views/projects/vcs_access.html.erb:13
msgid "Anonymous CVS Access"
msgstr ""

#: app/views/projects/vcs_access.html.erb:23
msgid "Subversion: Members Only"
msgstr ""

#: app/views/projects/vcs_access.html.erb:25
msgid "This project can only be accessed by members."
msgstr ""

#: app/views/projects/vcs_access.html.erb:32
msgid "Remote Repository"
msgstr ""

#: app/views/projects/vcs_access.html.erb:34
msgid "This project is using a remote repository."
msgstr ""

#: app/views/projects/vcs_access.html.erb:39
msgid "No Version Control System"
msgstr ""

#: app/views/projects/vcs_access.html.erb:41
msgid "This project is not using any version control system."
msgstr ""

#: app/views/projects/member_edit.html.erb:8
msgid "Search for New Member"
msgstr "找新成員"

#: app/views/projects/member_edit.html.erb:23
msgid "Drop People Here to Remove Them from the group."
msgstr "將成員拖放到此處刪除"

#: app/views/projects/applied.html.erb:1
msgid ""
"Your project creating request has been submitted. Please wait 72 hours for "
"approving. We will notify you by email. <br/> If you have any questions, "
"please contact us at %{email} ."
msgstr ""
"您註冊的專案將會在 72 小時內核定, 屆時將以 email 通知您. 如有任何問題, 請與我"
"們連絡: %{email} ."

#: app/views/projects/role_users.html.erb:3
msgid "Role|Set as "
msgstr "將使用者加入%{role}群組"

#: app/views/projects/role_users.html.erb:6
msgid "Role|Add"
msgstr "加入該群組"

#: app/views/projects/role_users.html.erb:15
msgid "Role|Delete"
msgstr "移除使用者"

#: app/views/projects/new.html.erb:5 app/views/releases/new.html.erb:18
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: app/views/projects/permission_edit.html.erb:3
msgid "Groups List"
msgstr "群組列表"

#: app/views/projects/permission_edit.html.erb:9
msgid "Create new Group"
msgstr "建立新群組"

#: app/views/projects/permission_edit.html.erb:14
msgid "Admin has ALL Permissions by default"
msgstr "Admin群組已擁有所有權限"

#: app/views/projects/permission_edit.html.erb:39
#: app/views/releases/_file_edit.html.erb:19
#: app/views/releases/_release_edit.html.erb:19
#: app/views/releases/edit.html.erb:19
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: app/views/projects/_most_active.html.erb:3
msgid "Most Active"
msgstr "活躍專案"

#: app/views/projects/_menu.html.erb:6
msgid "project_Homepage"
msgstr "專案首頁"

#: app/views/projects/_menu.html.erb:14
msgid "tracker_Overview"
msgstr "綜覽"

#: app/views/projects/_menu.html.erb:15
msgid "tracker_Defect"
msgstr "瑕疵"

#: app/views/projects/_menu.html.erb:16
msgid "tracker_Patch"
msgstr "修正檔"

#: app/views/projects/_menu.html.erb:17
msgid "tracker_Task"
msgstr "工作事項"

#: app/views/projects/_menu.html.erb:18
msgid "tracker_Feature"
msgstr "新功能"

#: app/views/projects/_menu.html.erb:19
msgid "tracker_Enhancement"
msgstr "改進"

#: app/views/projects/_basic.html.erb:45
msgid "Project|HOMEPAGE"
msgstr "專案首頁"

#: app/views/projects/_basic.html.erb:60
msgid "Less..."
msgstr ""

#: app/views/survey/apply.html.erb:11
msgid "survey|Your requesting file: "
msgstr "您下載的檔案: "

#: app/views/survey/apply.html.erb:28
msgid "survey|Submit"
msgstr "送出下載者資訊"

#: app/views/survey/index.html.erb:2
msgid "survey|Project Contents"
msgstr "專案釋出的內容"

#: app/views/survey/index.html.erb:25
msgid "survey|Project Surveys"
msgstr "專案下載者資訊表單"

#: app/views/survey/index.html.erb:28
msgid "survey|Apply"
msgstr "套用"

#: app/views/survey/index.html.erb:29
msgid "survey|Remove"
msgstr "刪除"

#: app/views/survey/index.html.erb:30
msgid "survey|Reset"
msgstr "復原"

#: app/views/survey/show.html.erb:7
msgid "survey|Say something to end-users:"
msgstr "給下載者的一些話:"

#: app/views/jobs/list.html.erb:3 app/views/news/_form.html.erb:4
#: app/views/news/list.html.erb:3
#: app/views/site_admin/site_admin/new_site_mail.html.erb:31
msgid "Subject"
msgstr "標題"

#: app/views/jobs/list.html.erb:11 app/views/news/list.html.erb:19
#: app/views/news/list.html.erb:21
msgid "Read More"
msgstr "閱讀全文"

#: app/views/project_notify/project_reviewer.html.erb:14
#: app/views/site_admin/project/list.html.erb:29
msgid "Change status"
msgstr "審核"

#: app/views/layouts/rt.html.erb:2
msgid "rt_issue_tracker"
msgstr "待辦事項"

#: app/views/layouts/rt.html.erb:6
msgid "rt_overview"
msgstr "綜覽"

#: app/views/layouts/rt.html.erb:7
msgid "rt_defect"
msgstr "瑕疵"

#: app/views/layouts/rt.html.erb:8
msgid "rt_patch"
msgstr "修正檔"

#: app/views/layouts/rt.html.erb:9
msgid "rt_task"
msgstr "工作事項"

#: app/views/layouts/rt.html.erb:10
msgid "rt_feature"
msgstr "新功能"

#: app/views/layouts/rt.html.erb:11
msgid "rt_enhancement"
msgstr "改進"

#: app/views/layouts/integration.html.erb:75
#, fuzzy
msgid "Content"
msgstr "訊息內容"

#: app/views/layouts/integration.html.erb:76
msgid "People"
msgstr ""

#: app/views/layouts/integration.html.erb:111
msgid "Community"
msgstr "社群"

#: app/views/layouts/integration.html.erb:117
msgid "Law and Licenses"
msgstr "法律源地"

#: app/views/layouts/integration.html.erb:120
msgid "Workshop"
msgstr "工作坊"

#: app/views/layouts/integration.html.erb:123
msgid "Resource Catalog"
msgstr "資源表列"

#: app/views/layouts/integration.html.erb:126
msgid "About"
msgstr "關於"

#: app/views/layouts/integration.html.erb:174
msgid "template_footer_content"
msgstr ""

#: app/views/layouts_mail/layout.html.erb:5
#: app/views/layouts_mail/layout.text.html.rhtml:37
msgid "Mail|Sincerely, OSSF Team http://www.openfoundry.org"
msgstr ""

#: app/views/releases/_file_edit.html.erb:19
#: app/views/releases/_release_edit.html.erb:19
#: app/views/user/change_password.html.erb:11
#: app/views/user/forgot_password.html.erb:13
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/views/releases/_most_popular.html.erb:5
#: app/views/releases/_most_popular.html.erb:23
#: app/views/releases/_most_popular.html.erb:26
msgid "Top Download"
msgstr "下載排行"

#: app/views/releases/_top_download_list.html.erb:5
msgid "Rank"
msgstr "排名"

#: app/views/releases/_top_download_list.html.erb:6
msgid "Release Name"
msgstr "名稱"

#: app/views/releases/_top_download_list.html.erb:7
msgid "Release Date"
msgstr "釋出時間"

#: app/views/releases/download.html.erb:17
#: app/views/releases/download.html.erb:33
msgid "survey|Downloader Reviews"
msgstr "下載者資訊"

#: app/views/releases/download.html.erb:28
msgid "Downloads Hits "
msgstr "下載次數 "

#: app/views/releases/_release_view.html.erb:14
#: app/views/releases/uploadfiles.html.erb:19
#: app/views/releases/uploadfiles.html.erb:59
msgid "[Edit]"
msgstr "修改"

#: app/views/releases/_release_view.html.erb:19
#: app/views/releases/uploadfiles.html.erb:24
#: app/views/releases/uploadfiles.html.erb:66
msgid "[Delete]"
msgstr "刪除"

#: app/views/releases/_release_view.html.erb:27
#: app/views/releases/uploadfiles.html.erb:32
msgid "[Add release news]"
msgstr "新增發布消息"

#: app/views/releases/uploadfiles.html.erb:87
msgid "Project Upload Repository"
msgstr "檔案上傳區"

#: app/views/releases/uploadfiles.html.erb:88
msgid "Current Dir"
msgstr "目前路徑"

#: app/views/releases/uploadfiles.html.erb:91
msgid "Reload"
msgstr "更新清單"

#: app/views/releases/uploadfiles.html.erb:95
msgid "Add File"
msgstr "加入檔案"

#: app/views/releases/uploadfiles.html.erb:113
msgid "File_not_found"
msgstr ""
"檔案不存在，請經由 FTP 上傳檔案，上傳後按下『更新清單』即可進行下一步。"

#: app/views/releases/uploadfiles.html.erb:127
#: app/views/images/_edit.html.erb:12
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: app/views/releases/uploadfiles.html.erb:128
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: app/views/images/_edit.html.erb:8
msgid "Upload your picture"
msgstr "選擇上傳的圖片"

#: app/views/openfoundry/search.html.erb:2
msgid "Search Result"
msgstr "搜尋結果"

#: app/views/openfoundry/_staticities.html.erb:3
msgid "Registed Projects"
msgstr "專案"

#: app/views/openfoundry/_staticities.html.erb:4
msgid "Registed Users"
msgstr "使用者"

#: app/views/news/_form.html.erb:13
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/views/news/_form.html.erb:18 app/views/news/show.html.erb:13
msgid "Tags"
msgstr ""

#: app/views/news/_home_news.html.erb:21
msgid "Detail"
msgstr "詳全文"

#: app/views/news/_www_news.html.erb:19 app/views/news/_www_news.html.erb:36
msgid "Daily News"
msgstr "最新動態"

#: app/views/news/_news_list.html.erb:12
#, fuzzy
msgid "No News"
msgstr "新聞"

#: app/views/site_admin/site_admin/nsc_download.html.erb:16
msgid "Release Listing"
msgstr "釋出列表"

#: app/views/site_admin/site_admin/new_site_mail.html.erb:35
msgid "Message Content"
msgstr "訊息內容"

#: app/views/site_admin/site_admin/new_site_mail.html.erb:40
msgid "Send Mail"
msgstr "寄信"

#: app/views/site_admin/site_admin/index.html.erb:1
msgid "App Information"
msgstr "基本資料"

#: app/views/site_admin/site_admin/index.html.erb:19
msgid "Client Information"
msgstr "Client基本資料"

#: app/views/site_admin/site_admin/index.html.erb:35
msgid "Project"
msgstr "專案"

#: app/views/site_admin/site_admin/index.html.erb:37
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: app/views/site_admin/site_admin/index.html.erb:51
msgid "Resend Stomp msg for ALL MODELS"
msgstr ""

#: app/views/site_admin/site_admin/index.html.erb:54
msgid "Rebuild Ferret Index"
msgstr ""

#: app/views/site_admin/site_admin/index.html.erb:55
msgid "大量加入使用者成為某角色"
msgstr ""

#: app/views/site_admin/site_admin/index.html.erb:56
msgid "Run some code on all instances of Rails"
msgstr ""

#: app/views/site_admin/site_admin/index.html.erb:57
msgid "Send site mail"
msgstr "寄站內信"

#: app/views/site_admin/site_admin/index.html.erb:58
msgid "Check big files"
msgstr "大檔案檢查"

#: app/views/site_admin/site_admin/index.html.erb:70
msgid "Report status"
msgstr ""

#: app/views/site_admin/site_admin/index.html.erb:71
msgid "Download count"
msgstr "下載數"

#: app/views/site_admin/site_admin/index.html.erb:72
msgid "Download List"
msgstr "下載列表"

#: app/views/category/list.html.erb:2
msgid "By Project|Maturity"
msgstr "依專案成熟度分類"

#: app/views/category/list.html.erb:11
msgid "By Project|License"
msgstr "依程式碼授權分類"

#: app/views/category/list.html.erb:20
msgid "By Project|Contentlicense"
msgstr "依圖文授權分類"

#: app/views/category/list.html.erb:29
msgid "By Project|Platform"
msgstr "依作業環境分類"

#: app/views/category/list.html.erb:41
msgid "By Project|Programminglanguage"
msgstr "依程式語言分類"

#: app/views/user/_password.html.erb:4 app/views/user/_password.html.erb:16
msgid "User|Password"
msgstr "新密碼"

#: app/views/user/_password.html.erb:6
msgid "Change User Password"
msgstr "更改使用者密碼"

#: app/views/user/_password.html.erb:13
msgid "User|Old Password"
msgstr "原有密碼"

#: app/views/user/_password.html.erb:13
msgid "User|Old_password|help"
msgstr "請輸入原有密碼"

#: app/views/user/_password.html.erb:16
msgid "User|Password|help"
msgstr "設定使用者密碼, 5~40個任意字元, 必填"

#: app/views/user/_password.html.erb:18
msgid "User|Password Confirmation"
msgstr "請再次輸入密碼"

#: app/views/user/_password.html.erb:21
#: app/views/user/change_password.html.erb:10
msgid "User|Change Password"
msgstr "密碼更新"

#: app/views/user/signup.html.erb:19 app/views/user/_edit.html.erb:21
msgid "User|Signup"
msgstr "註冊"

#: app/views/user/login.html.erb:1
msgid "Login to OpenFoundry"
msgstr "登入自由軟體鑄造場"

#: app/views/user/login.html.erb:12
msgid "Login ID"
msgstr "帳號"

#: app/views/user/login.html.erb:20
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: app/views/user/login.html.erb:30
msgid "Remember me on this computer"
msgstr "記住我的登入資訊"

#: app/views/user/login.html.erb:39
msgid "Register for an account"
msgstr "註冊帳號"

#: app/views/user/login.html.erb:40
msgid "Forgot my password"
msgstr "忘記密碼"

#: app/views/user/_privacy.html.erb:2
msgid "User Privacy"
msgstr "使用者隱私設定"

#: app/views/user/_privacy.html.erb:5
msgid "User|Conceal Realname"
msgstr "隱藏真實姓名"

#: app/views/user/_privacy.html.erb:5
msgid "User|Conceal Realname|Help"
msgstr "不顯示真實姓名在使用者頁面"

#: app/views/user/_privacy.html.erb:7
msgid "User|Conceal Email"
msgstr "隱藏電子郵件"

#: app/views/user/_privacy.html.erb:7
msgid "User|Conceal Email|Help"
msgstr "不顯示電子郵件在使用者頁面"

#: app/views/user/_privacy.html.erb:9
msgid "User|Conceal Homepage"
msgstr "隱藏個人首頁"

#: app/views/user/_privacy.html.erb:9
msgid "User|Conceal Homepage|Help"
msgstr "不顯示個人首頁在使用者頁面"

#: app/views/user/_privacy.html.erb:11
msgid "User|Conceal Bio"
msgstr "隱藏自我描述"

#: app/views/user/_privacy.html.erb:11
msgid "User|Conceal Bio|Help"
msgstr "不顯示自我描述在使用者頁面"

#: app/views/user/_privacy.html.erb:16
msgid "User|Change Privacy"
msgstr "使用者隱私設定"

#: app/views/user/_edit.html.erb:2
msgid "User Info"
msgstr "使用者資訊"

#: app/views/user/_edit.html.erb:5
msgid "User|Login|Help"
msgstr "帳號名稱需為3~14個英數字含底線, 且為英文字開頭. 註冊之後不能變更."

#: app/views/user/_edit.html.erb:10
msgid "User|Realname|help"
msgstr "真實姓名, 0~255個任意字元, 非必填"

#: app/views/user/_edit.html.erb:12
msgid "User|Homepage|help"
msgstr "個人首頁, 0~255個任意字元, 非必填"

#: app/views/user/_edit.html.erb:14
msgid "User|Bio|help"
msgstr "自我描述, 0~64k個任意字元, 非必填"

#: app/views/user/_edit.html.erb:16
msgid "User|Language|help"
msgstr "設定使用者語言偏好"

#: app/views/user/_edit.html.erb:18
msgid "User|TimeZone"
msgstr "時區"

#: app/views/user/_edit.html.erb:18
msgid "User|TimeZone|help"
msgstr "設定使用者時區"

#: app/views/user/_edit.html.erb:21
msgid "User|Change Settings"
msgstr "偏好設定更新"

#: app/views/user/edit.html.erb:5
msgid "Change User Icon"
msgstr "更換使用者圖像"

#: app/views/user/_email.html.erb:6
msgid "Change User Email"
msgstr "更改電子郵件"

#: app/views/user/_email.html.erb:12
msgid "User|Email|help"
msgstr "電子郵件, 需為電子郵件格式, 必填"

#: app/views/user/_email.html.erb:14
msgid "User|Email Confirmation"
msgstr "請再次輸入電子郵件"

#: app/views/user/_email.html.erb:17
msgid "User|Change Email"
msgstr "更改電子郵件"

#: app/views/user/home.html.erb:2
msgid "User Icon"
msgstr "使用者圖像"

#: app/views/user/home.html.erb:20
msgid "NSC Projects reviewed by me:"
msgstr ""

#: app/views/user/home.html.erb:33
msgid "My Partners"
msgstr "我的伙伴"

#: app/views/user/home.html.erb:35
msgid "User Own Partners"
msgstr "的伙伴"

#: app/views/user/home.html.erb:50
msgid "My Realname"
msgstr "我的真實姓名"

#: app/views/user/home.html.erb:52
msgid "User Own Realname"
msgstr "的真實姓名"

#: app/views/user/home.html.erb:63
msgid "My Email"
msgstr "我的電子郵件"

#: app/views/user/home.html.erb:65
msgid "User Own Email"
msgstr "的電子郵件"

#: app/views/user/home.html.erb:76
msgid "My Homepage"
msgstr "我的個人首頁"

#: app/views/user/home.html.erb:78
msgid "User Own Homepage"
msgstr "的個人首頁"

#: app/views/user/home.html.erb:89
msgid "My Description"
msgstr "我的個人描述"

#: app/views/user/home.html.erb:91
msgid "User Own Description"
msgstr "的個人描述"

#: app/views/user/home.html.erb:103 app/views/api/projects.erb:2
msgid "User Own Projects"
msgstr "參與的專案"

#: app/views/user/home.html.erb:115
msgid "My Pending Projects"
msgstr "我未審核通過的專案"

#: app/views/user/home.html.erb:127
msgid "Signup Date"
msgstr "註冊時間"

#: app/views/user/_invite.html.erb:2
msgid "User Invitation"
msgstr "邀請您加入..."

#: app/views/user/_invite.html.erb:4
msgid "User|Contact"
msgstr "收到活動通知"

#: app/views/user/_invite.html.erb:4
msgid "User|Contact|Help"
msgstr "如果有任何自由軟體活動訊息，請連絡我"

#: app/views/user/_invite.html.erb:6
msgid "User|Who'sWho"
msgstr "加入<a href=http://whoswho.openfoundry.org target=_blank>Who's Who</a>"

#: app/views/user/_invite.html.erb:6
msgid "User|Who'sWho|Help"
msgstr "我要成為Who's Who的一員"

#: app/views/user/_invite.html.erb:8
msgid "User|NewsLetter"
msgstr ""
"訂閱<a href=http://www.openfoundry.org/Newsletter.html target=_blank>自由軟體"
"鑄造場電子報</a>"

#: app/views/user/_invite.html.erb:8
msgid "User|NewsLetter|Help"
msgstr "訂閱自由軟體鑄造場電子報"

#: app/views/user/welcome.html.erb:5
msgid "home"
msgstr "首頁"

#: app/views/user/welcome.html.erb:7
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: app/views/user/forgot_password.html.erb:12
msgid "User|Reset Password"
msgstr "重設密碼"

#~ msgid "project_menu_View"
#~ msgstr "檢視專案"

#~ msgid "project_menu_Admin"
#~ msgstr "管理專案"

#~ msgid "release_Releases"
#~ msgstr "規畫釋出"

#~ msgid "Subversion Access"
#~ msgstr "版本控制存取方式"

#~ msgid "Member Management"
#~ msgstr "成員管理"

#~ msgid "Project Participants (grouped by role)"
#~ msgstr "專案參與者(依角色分類)"

#~ msgid "Statistics"
#~ msgstr "統計資訊"

#~ msgid "Old Password Incorrect"
#~ msgstr "舊密碼不正確"

#~ msgid "OpenID Login Succeeded"
#~ msgstr "OpenID登入成功"

#~ msgid "user_login_failed"
#~ msgstr "登入失敗"

#~ msgid "user_login_succeeded"
#~ msgstr "登入成功"

#~ msgid "survey|Survey Reviews"
#~ msgstr "下載者資訊"

#~ msgid "Steering Organization"
#~ msgstr "指導單位"

#~ msgid "You have to login OpenFoundry first."
#~ msgstr "你必需先登入OpenFoundry"

#~ msgid "user hide homepage"
#~ msgstr "此使用者不允許別人觀看其個人首頁"

#~ msgid "The project \"%{project}\" you are requesting does not exist."
#~ msgstr "專案\"%{project}\"不存在"

#~ msgid "The release \"%{release}\" you are requesting does not exist."
#~ msgstr "版本\"%{release}\"不存在"

#~ msgid "The file \"%{file_name}\" you are requesting does not exist."
#~ msgstr "檔案\"%{filename}\"不存在"

#~ msgid "User|Conceal Login Status"
#~ msgstr "隱藏登入狀態"

#~ msgid "User|Conceal Login|Help"
#~ msgstr "其他人將看不到您的登入狀態"

#~ msgid "Online Users"
#~ msgstr "在線上的使用者"

#~ msgid "Back"
#~ msgstr "回上一頁"

#~ msgid "Invalid User!"
#~ msgstr "使用者不存在！"

#~ msgid "Project|Code License"
#~ msgstr "程式碼授權"

#~ msgid "Project|Contact Information"
#~ msgstr "連絡方式"

#~ msgid "Project|Content License"
#~ msgstr "圖文授權"

#~ msgid "Project|Intended Audience"
#~ msgstr "適用對象"

#~ msgid "Project|Licensing Description"
#~ msgstr "授權說明"

#~ msgid "Project|Programming Language"
#~ msgstr "程式語言"

#~ msgid "Project|Project Name"
#~ msgstr "專案名稱"

#~ msgid "Project|Redirect URL"
#~ msgstr "首頁轉址"

#~ msgid "Project|Status Reason"
#~ msgstr "原因"

#~ msgid "Project|Version Control System"
#~ msgstr "版本控制"

#~ msgid "Project|Version Control System Description "
#~ msgstr "版本控制系統: 存取方式"

#~ msgid ""
#~ "Your project creating request has been submitted. Please wait 72 hours "
#~ "for approving."
#~ msgstr "您註冊的專案已提交, 將會在72小時之內核定"

#~ msgid "project_Role Control"
#~ msgstr "成員管理"
